msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kolibri\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-20 16:50-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-15 23:09\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: kolibri\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 201933\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-v0.17.x/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 4782\n"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:17
msgid "Unexpected exception [{}]: {}"
msgstr "意外异常[{}]: {}"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:20
msgctxt "Error report message when the allowed number of digits has been exceeded."
msgid "Content of cell '{}' is too long"
msgstr "单元格'{}'的内容太长"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:24
msgctxt "Error report message when the cell contains an improper data format."
msgid "Content of cell '{}' is not valid"
msgstr "单元格'{}'的内容无效"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:26
msgid "Duplicated username"
msgstr "重复的用户名"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:28
#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:84
msgid "Username only can contain characters, numbers and underscores"
msgstr "用户名只能包含字符、 数字和下划线"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:30
msgid "The column '{}' is required"
msgstr "必须填写列 '{}'"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:31
msgid "Mix of valid and/or invalid header labels found in first row"
msgstr "在第一行中发现有效和/或无效的标题标签组合"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:33
msgid "No default facility exists. Make sure to set up a facility on the device before running this command"
msgstr "不存在默认设施。请确保在运行此命令之前在设备上设置一个设施"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:35
#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:98
msgid "Error trying to read csv file: {}"
msgstr "尝试读取 csv 文件时出错：{}"

#: core/auth/constants/commands_errors.py:36
#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:99
msgid "Error trying to write csv file: {}"
msgstr "试图写入 csv 文件时出错：{}"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:46
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:123
msgid "Database ID ({})"
msgstr "数据库 ID ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:47
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:124
msgid "Username ({})"
msgstr "用户名 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:48
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:125
msgid "Password ({})"
msgstr "密码 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:49
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:126
msgid "Full name ({})"
msgstr "全名 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:54
msgctxt "CSV column header for the type of user: ADMIN, LEARNER, COACH..."
msgid "User type ({})"
msgstr "用户类型 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:57
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:134
msgid "Identifier ({})"
msgstr "识别号 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:58
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:135
msgid "Birth year ({})"
msgstr "出生年份 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:59
#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:136
msgid "Gender ({})"
msgstr "性别({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:64
msgctxt "CSV column header for the list of classrooms names where the learner is going to be enrolled"
msgid "Learner enrollment ({})"
msgstr "学习者登记({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:71
msgctxt "CSV column header for the list of classrooms names where the tutor is going to be a coach"
msgid "Coach assignment ({})"
msgstr "教练作业({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:131
msgctxt "CSV header for the type of user: ADMIN, LEARNER, COACH..."
msgid "User type ({})"
msgstr "用户类型 ({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:141
msgctxt "CSV file header for the list of classrooms names where the learner is going to be enrolled"
msgid "Learner enrollment ({})"
msgstr "学习者登记({})"

#: core/auth/management/commands/bulkexportusers.py:148
msgctxt "CSV file header for the list of classrooms names where the tutor is going to be a coach"
msgid "Coach assignment ({})"
msgstr "教练作业({})"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:75
msgctxt "Error message that might appear when there's a programming error importing a CSV file"
msgid "Unexpected error [{}]: {}"
msgstr "意外错误[{}]: {}"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:79
msgctxt "Error when the command is executed in the Terminal (command prompt)"
msgid "Value in column '{}' has too many characters"
msgstr "“{}”列中的值包含过多字符"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:81
msgid "Value in column '{}' not valid"
msgstr "“{}”列中的值无效"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:82
msgid "Username is duplicated"
msgstr "用户名已重复"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:88
msgctxt "Error message indicating that the CSV file selected for import is missing a required column"
msgid "The column '{}' is required"
msgstr "必须填写列 '{}'"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:92
msgctxt "Error message indicating that one column header in the CSV file selected for import is missing or incorrect"
msgid "Incorrect header label found in the first row"
msgstr "在第一行中发现无效的标题标签"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:96
msgctxt "Error when the command is executed in the Terminal (command prompt)"
msgid "No default facility exists. Make sure to set up a facility on the  device before importing users and classes"
msgstr "不存在默认设施。请确保在导入用户和班级之前在设备上设置一个设施"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:101
msgid "The password field is required. To leave the password unchanged in existing users, insert an asterisk (*)"
msgstr "密码字段是必需的。要保持现有用户密码不变，请插入一个星号(*)"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:104
msgid "Cannot update user with ID: '{}' because no user with that database ID exists in this facility"
msgstr "无法更新用户 ID：'{}'，因为此设施中没有使用该数据库 ID 的用户"

#: core/auth/management/commands/bulkimportusers.py:106
msgid "Database ID is not valid"
msgstr "数据库 ID 无效"

#. Translators: A notification title shown to users when their Kolibri device is syncing data to another Kolibri instance
#: core/auth/tasks.py:56
msgid "Data syncing in progress"
msgstr "正在同步数据"

#. Translators: Notification text shown to users when their Kolibri device is syncing data to another Kolibri instance
#. to encourage them to stay connected to their network to ensure a successful sync.
#: core/auth/tasks.py:60
msgid "Do not disconnect your device from the network."
msgstr "请勿断开设备的网络连接。"

#: core/content/api.py:425
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: core/content/api.py:1773
msgid "The requested channel does not exist on the content server"
msgstr "请求的频道不在内容服务器上"

#: core/content/models.py:278
msgid "Unknown format"
msgstr "未知格式"

#. Translators: Message shown to an App user when the device's library is being updated
#. either with new resources, or unwanted resources being deleted.
#: core/content/tasks.py:57
msgid "Updating your library"
msgstr "正在更新库"

#. Translators: Message shown to an App user when an update to the library has been successful.
#: core/content/tasks.py:60
msgid "Library updated"
msgstr "库已更新"

#. Translators: Message shown to an App user when an update to the library has failed.
#: core/content/tasks.py:63
msgid "Library update failed"
msgstr "库更新失败"

#: core/device/serializers.py:48
msgid "Language is not supported by Kolibri"
msgstr "课励彼不支持此语言"

#. Translators: A notification title shown to users when Kolibri is looking for other Kolibri devices on the network.
#: core/device/task_notifications.py:11
msgid "Searching"
msgstr "正在搜索"

#. Translators: Notification text shown to users when Kolibri is looking for other Kolibri devices on the network.
#: core/device/task_notifications.py:13
msgid "Looking for other Kolibri devices"
msgstr "正在查找其他课励彼设备"

#: core/logger/csv_export.py:69
msgid "Facility name"
msgstr "设施名称"

#: core/logger/csv_export.py:70
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: core/logger/csv_export.py:71
msgid "Channel id"
msgstr "频道 ID"

#: core/logger/csv_export.py:72
msgid "Channel name"
msgstr "频道名称"

#: core/logger/csv_export.py:73
msgid "Content id"
msgstr "内容 ID"

#: core/logger/csv_export.py:74
msgid "Content title"
msgstr "内容标题"

#: core/logger/csv_export.py:79
msgctxt "CSV column header for the time of the first interaction in the exported logs"
msgid "Time of first interaction"
msgstr "首次交互时间"

#: core/logger/csv_export.py:86
msgctxt "CSV column header for the time of the last interaction in the exported logs"
msgid "Time of last interaction"
msgstr "上次交互时间"

#: core/logger/csv_export.py:93
msgctxt "CSV column header for the percentage of completion in the exported logs"
msgid "Time of completion"
msgstr "完成时间"

#: core/logger/csv_export.py:100
msgctxt "CSV column header for the time spent in a resource in the exported logs"
msgid "Time Spent (sec)"
msgstr "花费的时间（秒）"

#: core/logger/csv_export.py:103
msgid "Progress (0-1)"
msgstr "进度 (0-1)"

#: core/logger/csv_export.py:104
msgid "Content kind"
msgstr "内容类型"

#. Translators: Message shown to indicate that a background process has finished successfully.
#: core/tasks/job.py:86
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#. Translators: Message shown to indicate that a background process has failed.
#: core/tasks/job.py:89
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. Translators: Message shown to indicate that a background process has been cancelled.
#: core/tasks/job.py:92
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#. Translators: Message shown to indicate the percentage completed of a background process.
#: core/tasks/job.py:95
#, python-brace-format
msgid "In progress - {percent}%"
msgstr "进行中 - {percent}%"

#. Translators: Message shown to indicate that while a background process has started, no progress can be reported yet.
#: core/tasks/job.py:99
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: core/templates/kolibri/loading_page.html:8
msgid "Kolibri is starting"
msgstr "课励彼正在启动"

#: core/templates/kolibri/loading_page.html:87
msgid "Starting Kolibri"
msgstr "正在启动课励彼"

#: core/templates/kolibri/loading_page.html:89
msgid "You should be automatically redirected when Kolibri is ready"
msgstr "课励彼准备就绪后，您将自动重定向"

#: core/templates/kolibri/loading_page.html:90
msgid "If not, please ask for help in our community forums"
msgstr "如未重定向，请在我们的社区论坛中寻求帮助"

#: core/templates/kolibri/loading_page.html:91
msgid "Refresh page"
msgstr "刷新页面"

#: core/templates/kolibri/unsupported_browser.html:42
msgid "Unsupported browser"
msgstr "不支持此浏览器"

#: core/templates/kolibri/unsupported_browser.html:43
msgid "Sorry, your browser version is not supported."
msgstr "对不起，不支持您的浏览器版本。"

#: core/templates/kolibri/unsupported_browser.html:44
msgid "To use Kolibri, we recommend using Firefox or Chrome."
msgstr "要使用课励彼，我们建议使用火狐（Firefox）或谷歌Chrome浏览器。"

#: core/templates/kolibri/unsupported_browser.html:45
msgid "You can also try updating your current browser."
msgstr "您也可以尝试更新您当前的浏览器。"

#: core/templatetags/core_tags.py:80
msgid "Kolibri"
msgstr "课励彼"

#: core/views.py:185
msgid "No appropriate redirect pages found. It is likely that Kolibri is badly configured"
msgstr "没有找到合适的重定向页面。可能是课励彼没有配置好"

#: plugins/coach/kolibri_plugin.py:23
msgid "Coach"
msgstr "教师"

#: plugins/facility/kolibri_plugin.py:18
msgid "Facility"
msgstr "设施"

#: plugins/facility/views.py:147
msgctxt "Default name for the exported CSV file with content session logs. Please keep the underscores between words in the translation"
msgid "content_session_logs_from_"
msgstr "内容_会话_日志_源自_"

#: plugins/facility/views.py:154 plugins/facility/views.py:172
msgctxt "Default name for the exported CSV file with content summary logs. Please keep the underscores between words in the translation"
msgid "to_"
msgstr "到_"

#: plugins/facility/views.py:165
msgctxt "Default name for the exported CSV file with content summary logs. Please keep the underscores between words in the translation"
msgid "content_summary_logs_from_"
msgstr "内容_总结_日志_源自_"

#: plugins/facility/views.py:183
msgctxt "Default name for the exported CSV file of facility user data. Please keep the underscore between words in the translation"
msgid "users"
msgstr "用户"

#: plugins/learn/kolibri_plugin.py:31
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: plugins/policies/kolibri_plugin.py:17
msgid "Policies"
msgstr "政策"

#: plugins/setup_wizard/kolibri_plugin.py:19
msgid "Setup Wizard"
msgstr "安装向导"

#: plugins/user_profile/kolibri_plugin.py:20
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#. Translators: A notification title shown to users when their learner account is joining a new learning facility.
#: plugins/user_profile/tasks.py:87
msgid "Account transfer in progress"
msgstr "正在进行账户传输"

#: plugins/user_profile/tasks.py:90
#, python-brace-format
msgid "Moving {learner_name} to learning facility {facility_name}"
msgstr "正在将'{learner_name}'移至学习设施'{facility_name}'"

